scirocco 1.4 定2.0好

想出部scirocco 玩 筆直大約10-13萬
大家覺得買部新年份小小嘅1.4好定舊小小年份嘅2.0好？

上28car睇呢個價位大約可以買到14-15年up既1.4或者13年以下既2.0

2.0

一定2.0啦

13萬點解唔上埋R?

響德國揸1.4 6mt都夠力長踩220kmh
夏天 track temp 45c 落 nurburgring搭 road tyre都做倒9min 20s
香港地就算吧啦
1.4 同2.0 都冇分別
你用得倒架車3成 potential先算

見呢個價位嘅r好小盤 同埋年份都比較舊

1.4乾7
2.0濕6
香港地幾歹都用濕6

1.4有6mt架咩？唔係淨係得7dsg 咩？

係囉 因為我好鬼鍾意新款中間個三隻錶 但係呢個價位又買唔到新款嘅2.0 買1.4又驚個乾7波

122匹有MT, 160匹照計無
1.4 TSI Twin charger 不論VW定Audi好似無一款車有得配MT

我乾7 130k 都冇事

香港1.4夠用架啦

新車？好鬼驚二手車唔知上手d人渣成點

我都覺 其實性能方便我係無所謂的 係驚1.4個波箱

咁你要試車試清楚啦

如果架車chok就下架

有啲人乾7當係CVT咁揸, 嗰啲出晒事

1字牌簿咁買，問吓上手點揸就知道佢識唔識嫁喇

Ps 架車十一萬先第一次換波箱油

0-70 都唔會差得遠，係2.0 對燈靚仔啲

2.0啦，試過2.0你會返唔到轉頭，
同埋波箱唔同1.4，冇咁容易壞
btw,小弟都準備換車，有冇興趣考慮吓

2.0
利申VW員工

巴打咩色？

揸緊gti 7 同scirocco 1.4 2015
未試過scirocco 2.0
但感覺上香港地用1.4 2.0如果唔用黎飛 真係唔大分別
1.4慳好多油
波箱無用人地教既+- / n波 但未有事

2.0好似冇新車wo

唔洗諗一定2.0
1.4 要博個波箱

全部都停哂產